悶極時 可以做d咩

唔出得街

twitter 要人呀ching

真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

自己可浪漫

睇書，睇電話囉

做飯

做愛

學quantum field theory

瘋狂做飯